所有仲考慮緊 七一出唔出嚟嘅朋友們

無論你係和理非 勇武 兩個都係 或者唔係
只係想大家諗一諗香港過去一年嘅事
諗吓一年之後 你希望見到一個點嘅香港

光復香港
[black]時代革命[/black]

七一 維園見

妳個名
維園見

街上見

71 2點 維園見

多你一個好多

不要因為有希望至堅持 試著堅持先有希望